香港人應該要支持同答謝台灣蔡英文總統公正處事

去ig多謝小英先

佢一定會把關 唔係下年唔洗選